<創業行動> 回收糞便、廚餘 （唔好掟POPO）

小弟受不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意的POPO激發啓蒙，打算創業：每次大型活動利用人多之便，收集人多之便，以及大量過期廚餘，進行發電的商業研究，環保拯救地球。

創業成功，將會天價回收，所以想發達，由今日開始，用多重密實膠袋儲存好，確保唔漏氣、唔漏便 可回收作研究之用。

每星期如有大型活動，帶到附近回收點，以加速我哋成功研發。

溫馨提示：千祈千祈千祈唔好用尼掟，亦都千祈千祈唔好交比會掟POPO嘅暴徒，因為密實膠袋裝滿可以掟好遠，仲有一掟就爆，掟中會臭幾日，仲會令POPO出臭國際。

人多，才有人多之便，目標要夠大量，引起國際話題，延續香港人革命革新精神，家下我哋發電丫嘛。

帶廚餘、便便去回收，不會構成藏有攻擊性武器罪，就算POPO屈你，就算要上法庭上都唔會入到罪。

如果真係有人用尼掟POPO，雖然入罪比掟汽油彈輕，效果比掟𥖁大，因為心理上極具侮辱意味，不過千祈千祈千祈唔好掟POPO，因為佢哋曾宣誓，滿身是屎都不畏懼、不徇私、不對你懷惡意的好警察。

業務名稱已初步定為：「時革發電」
公司宗旨：「人多之便，時革發電」

環保

想創業

推！

傷害一兩個POPO有為，不如一齊發電！

老人院附近既垃圾站通常好多屎片

推

用自己嗰啲安全D
廚餘都得
目標：集便成球

我驚佢哋爭嚟食

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

三文治=普通襲襲
仲要唔入

社民連主席吳文遠，2016 年向時任特首梁振英掟三文治，誤中旁邊一名警員，被控普通襲擊，吳文遠原審罪成判囚三星期，但上訴得直無罪釋放，高院法官更質疑律政司是否為了「遷就一個人」落錯控罪。律政司考慮後，認為上訴裁決涉嚴重不公，決定申請上訴至終審法院，上訴庭今日駁回律政司上訴許可申請⋯⋯

💩、廚餘？

推到創業成功

為左樓豬開始食多d蔬果

密實膠袋加入固體至半滿
再入水/小便至80%滿
放好待漲
有利研究

下次整d臭雞蛋比前線ok 我驚自己掟唔遠

甴近平

自推

我尋晚食完大辣雞煲
今朝個廁所

環保♻️救地球🌍

支那海底撈湯底一包可以溝到一桶水
唔好攞去淋popo呀
仲刺眼過胡椒噴霧